30000萬警集會後，各界光速割席

鼠皇芬：割
警務處：割
德國：割
以色列：割
佐級協會：割

咁多人

德國同以色列呢d唔叫割蓆wor呀哥...

歷史上不乏被政權放棄的棄子

唔睇書 中文差
港人悲哀

姓何條友呢

(30000)(萬警集會)?

樓豬識唔到中文架 ?

三萬萬 ?

割席 ?

三億黑警

唯有潛水

30000萬

嘩!我屌佢老母
我射篤精出嚟
一粒精打一個黑警
都唔夠佢人多
點打呀?

你d精都幾少

3億咁多 集會企到去大陸都未企哂

全球軍力加埋有冇三億人

正常應該射幾多

一係學好少少啲中文
一係發表前對多兩次
一係唔好發表

全港警察多過全港人口

30000萬差佬
鏟平你以色列同德國都仲得

3萬萬同胞啲fd

喂呀哥
得罪猶太佬唔講得少架

全世界最強大嘅武裝部隊

三萬萬個警犬… 仲駛撚怕以色列同德國咩